想知我依種男仔有無市場

樣唔差 認真工作果陣幾型
白白淨淨 心地善良 係有時會打下簡体字
花心 見一個鐘意一個
咁既男仔會唔會有女要
要
狗也不屌

冇呀
死開啦

白白淨淨 心地善良 係有時會打下簡体字

死硬

死開啦大陸仔

花心果part我想解釋下
比如你去到一間餐廳食飯
連續食左十餐茄蛋飯 咁有時都想食下其他
所以第十一餐我可能會轉食豬扒飯
你或者會問豬扒飯有乜好食？又唔健康
轉下口味一歺半歺無咩所謂

我仲有一个缺点，我平時好少刷牙
一个禮拜平均刷一次
希望有絲打要左我

捐番入老母閪啦

見到樣唔差已經feel到你真人應該幾樣衰

a20 有女叫過我男神
我自己就低調啲，平時唔係好多嘢講果種
呢排有試過叫雞，啲雞都話估唔到我無女朋友

打殘體字食屎啦仆街
仲唔死返大陸

你send張相黎 我幫你睇下

係有時會打下簡体字

Block 得

( Show Blocked User - 頭七哥 )

識打簡体字巧型😍巧想溝lz😍

打殘體正垃圾 翻大陸啦你

死返隔離國家啦

"餐" 係無簡體字
又話打簡體字，簡體字都未撚識

資料來源:
餐 歺 「歺」字作為二簡字，於中國大陸已廢除。

我屌你老母0正評
咁撚絕？少少面都唔俾我？